覺唔覺許孽行篇聲明又臭又長, 好重共產黨公文味

近日本討論區出現一系列之「ptgf、雞蟲」主題，其中有不少男女，並無充分證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便被標籤為「ptgf、雞蟲」。我們希望會員作出這種嚴重指控前審慎思考求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除。但我們不希望有無辜人仕受誣衊，經管理團隊商議後，已立即處理並決定刪除相關討論。我們日後也會致力維持本討論區之良好討論風氣。

LIHKG 管理員

根本用三分二字數已經講得哂